救機場人，求下你地救佢地

我地全18區出去圍狗局，等佢地搵返啲人手出返去！！！！
我諗唔到仲點救走唔到嘅人
好多人仲係機場上唔到車！！